---
layout: none
permalink: /api/bus/stops/stops_bus_STIF:Line::C02725:/
---
{"line_ref": "STIF:Line::C02725:", "stops": [{"zdaid": "473325", "name": "Le Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "47423", "name": "March\u00e9 International de Rungis", "town": "Chevilly-Larue", "postal_region": "94021", "accessibility": "false", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "58800", "name": "Belle Etoile", "town": "Athis-Mons", "postal_region": "91027", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "48514", "name": "Hameaux de la Roche", "town": "Ris-Orangis", "postal_region": "91521", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462888", "name": "Porte de l'Essonne", "town": "Athis-Mons", "postal_region": "91027", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "partial", "visualsigns": "partial"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e Doisneau", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "47423", "name": "MIN de Rungis", "town": "Chevilly-Larue", "postal_region": "94021", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer-\u00c9vry G\u00e9nop\u00f4le", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "45836", "name": "Centre Commercial", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e Robert Doisneau", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44042", "name": "Mairie", "town": "Juvisy-sur-Orge", "postal_region": "91326", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "45865", "name": "La Fontaine", "town": "Ris-Orangis", "postal_region": "91521", "accessibility": "true", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "48491", "name": "Centre Commercial Aunettes", "town": "Ris-Orangis", "postal_region": "91521", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "474207", "name": "Gare de Viry-Ch\u00e2tillon", "town": "Viry-Ch\u00e2tillon", "postal_region": "91687", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer \u00c9vry G\u00e9nop\u00f4le", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}]}