---
layout: none
permalink: /api/bus/stops/stops_bus_{line}/
---
{"line_ref": "STIF:Line::C01617:", "stops": [{"zdaid": "43861", "name": "Lyc\u00e9e Brassens", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "45841", "name": "SNECMA", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473358", "name": "Gare de Grigny Centre", "town": "Grigny", "postal_region": "91286", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "48529", "name": "Orme \u00e0 Martin", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "48523", "name": "Marchais Guesdon", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare Routi\u00e8re", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473087", "name": "Gare de Corbeil-Essonnes - E. Zola", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51336", "name": "Jean Rostand", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'\u00c9vry-Courcouronnes Centre", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43634", "name": "Le Damier", "town": "Grigny", "postal_region": "91286", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e Doisneau", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'Evry Courcouronnes", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43762", "name": "Miroirs", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43634", "name": "Le Damier", "town": "Grigny", "postal_region": "91286", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer \u00c9vry G\u00e9nop\u00f4le", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43589", "name": "La Treille", "town": "Viry-Ch\u00e2tillon", "postal_region": "91687", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473087", "name": "Gare de Corbeil-Essonnes Zola", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "43762", "name": "Les Miroirs", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473087", "name": "Gare de Corbeil-Essonnes Zola", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare \u00c9vry Courcouronnes", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'Evry-Courcouronnes Centre", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "45841", "name": "SAFRAN Temps des Cerises", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e Robert Doisneau", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473377", "name": "\u00c9vry - Courcouronnes", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'Evry Courcouronnes Centre (niveau 0)", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462033", "name": "Place de la Carpe", "town": "Viry-Ch\u00e2tillon", "postal_region": "91687", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43861", "name": "Lyc\u00e9e Georges Brassens", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43861", "name": "Lyc\u00e9e Brassens", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare Evry Courcouronnes Centre", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "45841", "name": "Temps des Cerises", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "426757", "name": "Montagne des Glaises", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare Routiere", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'Evry Courcouronnes", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462037", "name": "Centre de la Vie Sociale", "town": "Grigny", "postal_region": "91286", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473358", "name": "Gare de Grigny Centre", "town": "Grigny", "postal_region": "91286", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare \u00c9vry Courcouronnes", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e Robert Doisneau", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51338", "name": "Lisi\u00e8re des Deux Parcs", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473358", "name": "Gare de Grigny Centre", "town": "Grigny", "postal_region": "91286", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43762", "name": "Les Miroirs", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473377", "name": "\u00c9vry Courcouronnes", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'Evry Courcouronnes Centre (niveau 0)", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "45840", "name": "Place Jean Mal\u00e9zieux", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51699", "name": "Lyc\u00e9e Robert Doisneau", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43589", "name": "La Treille", "town": "Viry-Ch\u00e2tillon", "postal_region": "91687", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Le Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473087", "name": "Gare de Corbeil-Essonnes", "town": "Corbeil-Essonnes", "postal_region": "91174", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare d'Evry-Courcouronnes Centre", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "false", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "473377", "name": "Gare Routi\u00e8re", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "false", "visualsigns": "false"}, {"zdaid": "48533", "name": "Place de la Commune", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer-\u00c9vry G\u00e9nop\u00f4le", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473325", "name": "Gare du Bras de Fer", "town": "Evry-Courcouronnes", "postal_region": "91228", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}]}