---
layout: none
permalink: /api/bus/stops/stops_bus_STIF:Line::C01236:/
---
{"line_ref": "STIF:Line::C01236:", "stops": [{"zdaid": "470520", "name": "Garibaldi Ottino", "town": "Saint-Ouen", "postal_region": "93070", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53709", "name": "Rue Berthelot", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50472", "name": "Soubise", "town": "Saint-Ouen", "postal_region": "93070", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "58694", "name": "Mairie de L'\u00cele Saint-Denis", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53704", "name": "Centre Commercial", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53705", "name": "Quai du Ch\u00e2telier N 9", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53707", "name": "Rue de l'Ortebout", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53710", "name": "Cimeti\u00e8re", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50474", "name": "Boulevard Marcel Paul", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53706", "name": "Quai du Chatelier n\u00b015", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50473", "name": "Quai de Seine", "town": "Saint-Ouen", "postal_region": "93070", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "53708", "name": "Ren\u00e9 et Isa Lef\u00e8vre", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "59268", "name": "Parc de l'\u00cele Saint-Denis", "town": "L'\u00cele-Saint-Denis", "postal_region": "93039", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}]}