---
layout: none
permalink: /api/bus/stops/stops_bus_STIF:Line::C01198:/
---
{"line_ref": "STIF:Line::C01198:", "stops": [{"zdaid": "473496", "name": "Les Gr\u00e9sillons", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "partial", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462869", "name": "Mairie de Villeneuve-la Garenne", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50493", "name": "Place Voltaire", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "57501", "name": "March\u00e9 de Gennevilliers", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50758", "name": "Cit\u00e9 Jardins", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "46323", "name": "Tour d'Asni\u00e8res - Laurent C\u00e9ly", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "46319", "name": "Bongarde", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43318", "name": "Gr\u00e9sillons - F\u00e9lix Ebou\u00e9", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "473496", "name": "Les Gr\u00e9sillons RER", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "58504", "name": "G\u00e9rard Philipe", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462869", "name": "Mairie de Villeneuve la Garenne", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "463837", "name": "Pierre Curie", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "463914", "name": "Asni\u00e8res - Gabriel P\u00e9ri", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "45089", "name": "Zone Industrielle Nord", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50493", "name": "Place Voltaire", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "46323", "name": "Tour d'Asni\u00e8res - Laurent C\u00e9ly", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "47357", "name": "Place Paul Herbe", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "47358", "name": "Saint-Exup\u00e9ry", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "463914", "name": "Gabriel P\u00e9ri - M\u00e9tro", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "57501", "name": "March\u00e9 de Gennevilliers", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50477", "name": "Lyc\u00e9e Petiet - Centre Commercial", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462783", "name": "La Noue", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "47360", "name": "Parc D\u00e9partemental", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "463837", "name": "Pierre Curie", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "52085", "name": "Caboeufs", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "47356", "name": "Stade", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462869", "name": "Mairie de Villeneuve-La-Garenne - Gallieni", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "false", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50758", "name": "Cit\u00e9 Jardins", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "462869", "name": "Mairie de Villeneuve-la-Garenne", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "43318", "name": "Gr\u00e9sillons - F\u00e9lix Ebou\u00e9", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "51734", "name": "Pointet", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50476", "name": "Maurice Ravel", "town": "Villeneuve-la-Garenne", "postal_region": "92078", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "50471", "name": "Quatre Chemins", "town": "Gennevilliers", "postal_region": "92036", "accessibility": "true", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}, {"zdaid": "463914", "name": "Gabriel P\u00e9ri-M\u00e9tro", "town": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "postal_region": "92004", "accessibility": "unknown", "audiblesignals": "unknown", "visualsigns": "unknown"}]}