---
layout: none
permalink: /api/tram/stops/stops_tram_{line}/
---
{"line_ref": "STIF:Line::C01390:", "stops": [{"zdaid": "479058", "name": "Faubourg de l'Arche", "town": "Courbevoie", "postal_region": "92026", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "45358", "name": "Henri Farman", "town": "Paris 15e", "postal_region": "75115", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "42315", "name": "Belv\u00e9d\u00e8re", "town": "Suresnes", "postal_region": "92073", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "50622", "name": "Pont de Bezons", "town": "Bezons", "postal_region": "95063", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44678", "name": "Parc Pierre Lagrav\u00e8re", "town": "Colombes", "postal_region": "92025", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "51611", "name": "Les Milons", "town": "Saint-Cloud", "postal_region": "92064", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44137", "name": "Meudon-sur-Seine", "town": "Meudon", "postal_region": "92048", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "473392", "name": "Issy - Val de Seine", "town": "Issy-les-Moulineaux", "postal_region": "92040", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44914", "name": "Suresnes Longchamp", "town": "Suresnes", "postal_region": "92073", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "462353", "name": "Puteaux", "town": "Puteaux", "postal_region": "92062", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "47370", "name": "Les Coteaux", "town": "Saint-Cloud", "postal_region": "92064", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44249", "name": "Parc de Saint-Cloud", "town": "Saint-Cloud", "postal_region": "92064", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "43765", "name": "Les Moulineaux", "town": "Issy-les-Moulineaux", "postal_region": "92040", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "58494", "name": "Victor Basch", "town": "Colombes", "postal_region": "92025", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "462395", "name": "La D\u00e9fense (Grande Arche)", "town": "Puteaux", "postal_region": "92062", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44189", "name": "Mus\u00e9e de S\u00e8vres", "town": "S\u00e8vres", "postal_region": "92072", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "43729", "name": "Les Fauvelles", "town": "La Garenne-Colombes", "postal_region": "92035", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "44917", "name": "Suzanne Lenglen", "town": "Paris 15e", "postal_region": "75115", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "43420", "name": "Jacques-Henri Lartigue", "town": "Issy-les-Moulineaux", "postal_region": "92040", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "47411", "name": "Charlebourg", "town": "La Garenne-Colombes", "postal_region": "92035", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "47364", "name": "Brimborion", "town": "S\u00e8vres", "postal_region": "92072", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}, {"zdaid": "47413", "name": "Jacqueline Auriol", "town": "Colombes", "postal_region": "92025", "accessibility": "true", "audiblesignals": "true", "visualsigns": "true"}]}